睇住連登仔屌麗瑤公審人地 真係好嘔心

根本大家無撚分別啦

得張圖又話人ptgf
真係強姦案又話勞資糾紛
請攝影師唔找數啊
借錢唔還錢啊
翻工唔出糧啊
賣狗肉啊

大家全部餓狗咁等住一個目標
等住派花生

係咪真相根本唔重要
最緊要條女係臭雞
係女人一定係雞
就算炒車都只係調轉槍頭屌柒翻樓主
起鳩翻佢底

大家都係義士
連登就係法庭
連登仔就係事實

咁有得公審你唔公審咩
同埋條女真係雞黎架麻

連登仔審人起底話人係雞都唔講證據
唔會報警啦

而家屌柒麗瑤 唔比機會教練辨護

做咩姐你 而家大家係屌佢夠膽企出黎講 唔夠膽去報警 件事係真既 就入佢教練罪 係假既就還人清白
絕對唔撚可以以塊閪比人摸過黎上位

係我理解有問題定你表達有問題 睇得好辛苦 上一句同下一句完全無關係的

點解公審人個啲就唔撚識諗呢啲
見到人地公審人就頭痛咁清晰
突然識分是非黑白

#metoo
#aggar

一針見血

係

唔係話麗瑤公審人唔仆街
但連登先係將公審發揮得淋漓盡致嘅地方
而家屌鳩人唔報警 唔講證據 唔還清白比人
屌你地班仆街年中屈左幾多女人係臭雞
炒幾多次車

連登仔不嬲係咁

你見一堆人開抽水po以為自己好幽默就知

如果係fb你估佢地夠唔夠膽咁講？

人地唔報警 = 雞 = 公廁

睇到都笑撚死

ok網絡公審

即是話大家屌麗瑤夠膽企出黎講 唔夠膽去報警 件事係真既 就入佢教練罪 係假既就還人清白

例子：
但連登言之鑿鑿咁話比人強姦個條女係雞 係勞資糾紛時 同樣夠膽講 但又唔提出證據證明條女真係雞 去還個被告清白

大家都係未審先判

搞清楚，“唔報警 唔講證據“ 呢兩樣係事實，唔係公審。
而事實上連登有好幾個高質post都只係鬧緊呢兩樣。
高質嘅post同comment你唔提，拎晒啲“係雞係公廁“嘅comment嚟一竹篙打死一船人？

其實有幾多智障真心相信 係雞係公廁同勞資糾紛既說法

其實一直以黎 連登又好高登又好 都係一直咁講
好似潮文咁

係唔知幾時開始有班真心既走去嘈人
同班真心走去應潮文一樣

連登狗就係咁垃圾

比例黎講少好多
抽水膠po一大堆

我唔係斷定全部人都係咁
不過一定唔少囉

唔通真係為公義咩

你都幾勤力喎
第一日開始就日日幫呂小姐講
諗到解釋幫呂小姐解話點解唔報警未

#17 講得好，個類留言根本就已經係潮文
你去膠討論區話人膠po多，你同我都應該知咁做好無謂

話人係雞同話人衰性侵衰十一兩件事差好撚遠喎
我講一百次一千次條女係雞，條女都無需承擔任何法律責任
但條女話人衰性侵衰十一，只要講一次已經可以拉個男人上庭
仲要係好嚴重既罪行

你都on9
人地facebook可以公審教練先
點解呢度唔可以公審返佢？
大家都係冇證據9up
仲有佢就係衰唔報警累死教練
大家先咁憎佢